2個鐘就有GEOG 5*心態

你只要高速GEOG技巧

只要一堂，，足夠令你進入5*狀態！

GEOG咁多課題，要全部背誦係無可能，而且無效率。

所以，我地著重的係點樣準備考試、點樣拆解唔同類型的問題、點樣調整心態面對考試的壓力。

只要你有心，我就幫到你 幫你建立信心，培養5*的氣量！無論遇見咩題型，你都可以對答自如。

地理地理，健心做起

telegram

( 利申： AL + CE GEOG 皆A，熱衷地理教學&分享心得，希望與有心有目標的學生攜手升靚U )

收皮啦上黎搵食仲要得5*

又搵水魚？

收皮啦

5* 心態

而家全部人都5**心態架啦 補完你仲差左

胡師父失敬 唔知原來你文武雙全

水魚木魚包柳魚

on9
唔好話兩個鐘學5** geog 坐姿
屌你老母

正正係要收考評局皮 thanks 巴打

巴打 我只能講 心態決定境界，巴打恐怕你的境界......

我會考慮加入課程 希望唔好介意我攞左你條橋

仲有無其他疑難查詢？

有人問： 點解係5*而唔係5**心態？

答：
每個人都想富有。

目標做百萬富翁，貼近現實；要每個人都目標做Bill Gates， 恐怕只會踩空墮地。